{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72941&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수오아시스풀빌라&자쿠지펜션"
    },
    "text": "美しい麗水の海を鑑賞することができるオーシャンビューフルビラです。 個別プールが用意された客室とWi-Fi、バーベキュー場、駐車場がある宿です。 長登海水浴場は車で3分の距離にあり、白夜島は車で5分の距離に位置しています。 ユーワールドリュージュテーマパークは車で25分の距離にあります。 道路名住所は全羅南道麗水市華陽面華陽路784です。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 客室は禁煙です。 駐車は可能です。 ジャグジーの利用は30,000ウォンで、雨天時にも利用可能で、入浴剤は使用できません。 プールビラ客室で自由にぬるま湯を利用でき、屋外温水プールは無料でご利用いただけます。 約2月から4月まで屋外温水プールは運営されません。 共用プールの大きさは3M * 7Mです。 バーベキュー施設は1号から7号まで利用でき、価格は4人基準で30,000ウォンです。 キャンディーの追加費用は10,000ウォンです。 電気グリルの費用は30,000ウォンです。 最大人数を超えるチェックインはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このオーシャンビューフルビラは個別プールを持つ客室やWi-Fi、バーベキュー場、駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "長登海水浴場や白夜島などが近くにあります。また、ユーワールドリュージュテーマパークも車で約25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後12時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールやジャグジーの利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料金は30,000ウォンで、雨天時でも利用できますが、入浴剤の使用はできません。屋外温水プールは無料で利用できますが、2月から4月までは運営されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は1号から7号まで利用できます。料金は4人基準で30,000ウォンです。キャンディーの追加費用は10,000ウォンで、電気グリルの利用料金は30,000ウォンです。最大人数を超えるチェックインはできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "提供される写真は実際のものと異なる場合があります。また、宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿泊施設の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 545
    }
}